Momenteel de paarden begon te gillen, en scheurde op hun tethers till i kwam tot hen en hen Museumspark Kalkriese rustiger geworden - weliswaar.
Toen ze voelde mijn handen op hen, ze whinnied laag als in vreugde en likte aan mijn handen en rustig was .
Vele malen door de nacht wist ik kom om hen tot deze komen naar de koude tijd van alle aard is het laagst, en elke keer mijn komst was rustig.
In de koude uur het vuur begon te sterven, en ik was over de intensivering weer aanvullen, want nu de sneeuw kwam in die sweeps en daarmee een chill nevel.
Zelfs in het donker was er een licht van sommige soorten, zoals er ooit over sneeuw, en het leek alsof de sneeuw-opwinding dan en de kransen van nevel heeft postgevat van vrouwen met trailing kledingstukken.
Alles was in het dode, grimmige stilte alleen dat de paarden whinnied en cowered, alsof in de terreur van de slechtste.
Ik begon te vrezen--verschrikkelijk bang; maar toen kwam bij mij het gevoel van veiligheid in die ring waar ik stond.
Ik begon te denken dat mijn voorstellingen waren van de nacht en de duisternis, en de onrust die ik heb meegemaakt en alle verschrikkelijke angst.
Het was net alsof mijn herinneringen aller Jonathan afschuwelijke ervaring waren befooling mij; want de sneeuw vlokken en de mist begon wiel en cirkel rond, tot ik kon krijgen alsof een duistere blik van die vrouwen dat zou hebben gekust.
En dan de paarden cowered lager en lager en klagen in terror als mannen doen pijn.
